女人特別鍾意藍剔人？

因為你嘅重要性好抵

秒

女人基本上係對你有興趣就一定回得好快

係因為對你無興趣

認真
多數係搵你懾時間

有其他重要過你既野出現
咪唔覆你住，反正你嬲唔嬲都無所謂

打鳩佢

同大把仔傾緊，又點會至在你一個

絲？
朋友傾計姐
我會覺得咁好odd同無禮貌

絲？
屌 我下次藍剔返啲人

傾夠咪唔覆囉 老鳳要覆你咩

其實係朋友都唔想同你做

Checked

一段對話點都有一方藍剔 除非你無限thx落去

女仔fd係咁架啦
傾完果樣野/有野做咪唔覆
你又唔係佢條仔 洗咩咁上心

呢個世界一係你藍剔人 一係人地藍剔你

你藍剔人果時又會唔會覺得好odd同無禮貌？

如果最後嗰句係總結咁咪OK
但我講緊最後我都回緊佢兩三四句 當中有問題
係唔會冇嘢回 最少都問到yes/no

女仔之間都係？
八卦下
我見有啲女同女好似會無限延伸

認真答 唔想覆你

男仔之間都係架啦
有野咪講 講完咪完
唔會成日咁多話題既

你有無諗過你係咁問人地問題 人地都會覺得你無禮貌？你介唔介意你搵返藍剔你果d人 你最後問人啲乜？ 可唔可以分享下？

如果同你傾計係開心 唔會唔覆你啦